究竟有冇人好似我咁好想支那復工？

支持復工 - 一復工就會有第二波感染
反對復工 - 等支那經濟爆破

其實兩個既結果都係一樣
但第二波死得人仲多d

小學生以為復工可以頂住經濟

復工爆多鑊正啲，最緊要人有事丫嘛

點都死

復工清理人口

其實夾硬復工再第二波 先係完美絕殺

復唔復工都係死
好想睇佢個房地產泡沫點爆

中小企業又死

邊個唔復工就係企圖製造風向 借機煽風點火 破壞國家經濟成果 係外國勢力派嚟嘅間諜

思想正確